嘩 曼聯晉級1.10好過炒股票

有興趣賺多少少既可以博下曼聯客勝

咁早就燈

未開波果陣都係得1.18 ja

買1億賠1億1 諗唔到理由唔買

即係有成1千萬贏，發達喇